睇吓哥倫比亞點樣瓦解革命軍！！！

長內容link :

簡單嚟講：
1. 哥倫比亞政府同革命軍50年血海深仇，死咗幾十萬人。2. 哥倫比亞請咗個廣告佬，諗吓點樣勸降班友（班友三萬人）
3. 個廣告佬當佢地係人，係人有弱點，發現佢地前線好撚掛住屋企人，同埋聖誕節對佢地好重要，所以係聖誕節整聖誕樹話，everything is christmas is possible.
4. 又發現佢地想走但森林走佬有難度，係天扔led 引路
5. 後尾發現班人驚社會唔接受佢地，就用溫情攻勢，叫啲媽媽sd bb相，話無論點都接納佢地

當攻略又好，自衛又好，想講嘅係：

1. 知己知彼，搵佢地人性弱點
雖則話班狗無人性，但佢地生理構造都係人，要從人性弱點著手，佢地驚啲咩，諗啲咩，想唔想放工定真係有私怨

2. 警察心態都好多種，咪撚一概而論
呢個case 講嘅都係逐個擊破，我地擊破佢嘅時候都要記得搵最大公約數，警察好L 多種，分清楚易入手

3. Engage愈多人愈好
你見我P 牌仔就知，香港仲有好撚多好撚多好撚多唔識用tg同唔上連登但好支持抗爭嘅人，前線或者連登仔要真係諗吓點樣connect 返啲人，好多想幫但唔知點幫

4.呢個未必岩聽但你要諗係對準政權定警察
你一次清算唔哂咁多人，同埋訊息會亂，無效率兼人地當你9 射。尤其當佢地內鬨嘅時候，你要先揀左對準邊邊先，另一邊係要妥協或者暫時放下仇恨
揀邊邊自己諗

接黑警返工返學放工放學好有用，你有白色恐怖，我有黑色關愛

成熟理智思想, support